香港人希望美國解放自己，種族主義，祟尚白人至上，相信深層政府，鄙視所有進步價值，拒絕相信自己唔鐘意嘅事實

我本人無咩想評論，純粹想俾大家知有人咁諗

又屈white supremacy咁你點睇左派橫行嘅大學招生歧視亞裔及白人呀？又點睇所謂反對white supremacy就係打砸搶燒小生意？

香港人 X
時事台 O

進步既value?

唔洗多講，而家係中國人至上ok.

老老實實trump在任期間政策上trump有做過咩白人至上既野？有沒立法黑人唔比搭地鐵先？

女權L連登鬧得沒錯wor，根本係一班佔唔到女性優勢既便宜而出來鬧人物化女性既傻西。根本女權L搞到賽車場沒女模睇，班女模搞到失業都屌曬鬼。r著數就女權，徹底平權就男人蝦女人。

ps：連登不嬲歧視白人弱智，如果唔係點會出現咁多白皮左膠。

成篇野重點 其實佢都係想兜個圈話香港人見識少
佢自己就係西方社會生活過就好威威 好理解所謂西方價值觀姐

同埋唔該唔好代表所有係外國生活過既人話好難支持trump, 行撚開啦

利申. 居英十幾年 最憎呢啲仆街

香港人幾時有祟尚白人呢個係點得出黎既結論

On撚9，懶有point咁
見到BLM爭取自己嘅嘢就要支持已經唔洗睇
重繼續講兩黨共更加係無撚腦

而家係屌緊左膠打壓言論自由
仲有支持黑人點解要舉共匪旗？

我諗呢種人連一篇哲學/政治文都冇睇過，我讀咗政哲多年，真係未見過哲學家會用進步價值自稱。

左翼真係好撚on9

長期有人認爲奶白左鞋底
你就係多元文化西方社會同白人平起平坐既一分子
唔好意思，係白左眼中你仍然係一個要被白人解救既落後民族
點落後，racism呀sexism仲唔係亞洲落後既典型標志
係黑人眼中，亞洲人就係同白人無分別
更加唔使講香港，根本就係第一世界來
幾時輪到你班假白鬼同我地稱兄道弟
交翻自己副身家出來先講野啦
呢d人從來都唔明白左翼思想背後唔係平等而係妒忌心

利申：覺得侵自己玩死自己，但拜登都唔會有好日子過

保守派有咩問題
就係愈來愈多呢d撚人先令人愈來愈保守

不過得罪講句
香港人希望美國解放自己，一樣都係on9
不過唔係白人至上主義
而係香港人free-ride主義，想美國人幫自己流血
天下間邊有咁著數既事，
如果係白人/美國人至上主義既話
應該係香港人自願幫美國人流血犧牲
可惜香港人太精，唔會免費幫人打工

邊個政權會成日講進步就明係咩邏輯

走咗去白人地方，擔白人碌鳩，調返轉頭話香港人崇尚白人主義。傻閪左膠真係忽上腦

屌那星一言不合就標籤人地係白人至上
人格謀殺唔使本

妄想美帝全面脫勾

一見到自身經歷，同理心，白人至上主義, LGBT ＂進步" 思想就知係左癌上腦未期患者

又係d打稻草人論調

其實d街頭歧視亞洲人
同香港人笑其他人肥、矮、樣衰有咩分別
一樣係針對個人身體特徵
係白人同黑人特別多on9做出面姐

又打稻草人 兩句唔洗睇
都話侵係咁多任總統為黑人做得最多

美國人（包括侵侵）你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

原來左派所謂民主就係:
·封鎖異見者聲音
·不支持左派就是法西斯暴徒

deep state真係好恐怖架

jm9?? 樓主拉低晒d水平

咩叫做deep state？

美國背後既最高組織 收左共產黨錢做野

歧視係源於自己定源於人地？

又邊位呀

根本係一班佔唔到女性優勢既便宜而出來鬧人物化女性既傻西

香港人（特別係連登）確實有好多未開化
就算移民好多年都未必會醒

我自己係deep state做左好多年
事實並唔係咁

一路屌西方、白男霸權，一路係西方做free-rider係咩玩法

顧掂自己先啦，就算人地今日即刻行中共果套都活得爽過我地啦

點解爽過我地

試下過翻黎香港住一兩年 感受下共產主義既威脅 你咪明囉 自己係外國生活日日平平安安穩穩定定 唔洗面對政權既威脅你緊係講得輕鬆
香港係yellow skin 崇尚白人主義有咩用？反而你呢啲活係白人世界既就真係崇尚白人主義啦 一黎享受緊歷代白人建立既福利 二黎盲目追捧白人世界既新興價值觀 夠疆咪翻黎囉唔好得把口係度屌

柒頭極左最鍾意就係用唔同議題騎劫同spin走重要議題
中共最鍾意玩呢d招數
喺到做到你好虛偽咁令你爭取嘅其他野都抹黑埋 變到好似無價值咁
我就好簡單
我淨係想香港人有返自己嘅主權 話事權
Free from中共控制
我地無講過自己係聖人
一定會附合哂你班柒頭心入面嘅’進步價值’

好多人撐侵係因為佢肯對敵人例如中國強硬
唔係話佢其他野一定啱
只係人有priority
將佢支持者打哂做nazi只會顯得你先係最intolerant 嗰個
唔好咁自先中心
唔係個個覺得你關心嘅問題係最重要架

大家對美國要求太高
一定要將自己嘅政治理想係呢個國家實踐

進步價值咪即係文化大革命囉屌你老母

共產黨

真

所以咁撚多人憎左膠唔係冇原因

撐侵又撐deep state ？
呢條女搞清楚侵同deep state係對立未

有冇link?佢有冇圍爐

騎劫文字

咪撚成日用Trump做稻草人啦
事實係而家玩禁言老屈迫害小眾呀麻
屌你老母左膠

又係呢啲二分法思維

啲閪樣喺香港通常都係nobody，出到外國要靠搞社運刷存在感。姣婆遇著知粉客，最易上手緊係cosplay左翼，輕鬆企穏道德高地笑鳩你班香港人喺外國話自己搞art嘅香港人冇個正常人

女權：賽車車模係物化女性
同樣女權：女人有身體自主性 做雞唔係物化

最崇尚白人既其實係啲港產左膠
咩LGBT、氣候變化、BLM、女性性自主，全部拾白人牙慧
最鐘意同白人搞男女關係既，都係啲港產左膠女

支港台啲左膠女其實先最崇洋
一路食洋腸，一路屌你地香港人崇尚白人至上

睇下個so called "國際" 點撚樣恰9台灣啦，
靠國際到時俾人賣咗都唔知。

進步，平等，自由？我呸。

臭貨
利申：喺美國讀書

完全講中哂我嘅心聲，香港班右癌真係唔配有民主自由

正確啲嚟講其實香港人係信唔過民主黨而唔係支持 Trump
等於美國D anyone but trump 撚，
怪就怪OBAMA政府比中國坐大，
兒登又同中國有千絲萬縷關係

我99%同意呢個post 除左關於konichiwa既描述，因為唔少連登仔開 post會為「外國人以為我係日本人」而沾沾自喜，非常 simple minded

當然無論香港人幾咁不值一提，連登仔幾咁無可救藥，向獨裁暴政說不，都係最起碼既人禽之別

支持所有猩猩都獲發綠卡一張
Ape lives matter

乜撚嘢係開化？醒？

跟隨CNN NYT價值觀？
口講一套，做就另一套？
你點睇國際社會對待台灣嘅態度？
政治正確又係『開化』？

若這是文明，我已野蠻為傲。

咁又唔好人身攻擊

港豬: 精人出口， 白人出手。

Asian 係美國係最低等啊
俾黑鬼踩住上啊on99

美國大學收分最低門欖
Asian最高
白人中間
Black最低

我都想幫手打 但係對方無利用我地嘅打算

頂SAT咁q難考仲要比黑人同老共搶哂d名校位
黑人鳩考都讀常春藤班友唔理。而走去收班吸毒同變性人。屌，而家美國出世高人一等咩？
人人生而平等呀！

進佢班友老母步，環保撚搞到咁高稅。窮人都無得翻身...

邊位 唔識咁多二打六

白人至上，邊到有人講？
係除咗連登成日笑鳩黑人，但都唔代表係講緊白人至上
女權撚呢樣就，你講嘅野係岩係得人認同就唔會有人咁叫你啦
如果你講緊樣野係得大家認同，我相信大家都會對事唔對人
不過平時叫開女權撚就真嘅

雨革後走咗批港產左膠出外國，禁多年後睇返依批人，仲係發緊馬克斯式春秋大夢嘅大多數都甩皮甩骨。近一兩年又有班新膠走咗去外國，當中亦不乏靠「打國際線」圍爐。依條煩閪，新豬肉嚟